提升黨鐵民望方法 -- 將站名改晒做當選泛民區議員個名

前post：

點解要改名?
1. 泛民區議員選舉大勝，證明有大量民意支持
2. 因為(1)，黨鐵要改站名以回應民意
3. 改完站名，可以讓泛民區議員能完全融入居民日常生活入面，可能好多人之前連區議員係邊個都唔知
4. 同埋俾手足有自己人感覺，心理上唔忍心幫個站裝修

改咩名好?
荃灣線
中環 - 許智峯
金鐘 - 梁柏堅
尖沙咀 - 賀卓軒
佐敦 - 陳梓維
油麻地 - 胡穗珊
旺角 - 朱江瑋
太子 - 李國權
深水埗 - 劉家衡
長沙灣 - 李文浩
荔枝角 - 袁海文
美孚 - 李俊晞
荔景 - 王天仁
葵芳 - 梁耀忠
葵興 - 梁志成
大窩口 - 黃炳權
荃灣 - 潘朗聰

港島線
堅尼地城 - 彭家浩
香港大學 - 葉錦龍
西營盤 - 張啟昕
上環 - 甘乃威
中環 - 許智峯
金鐘 - 梁柏堅
灣仔 - 顧國慧
銅鑼灣 - 邱汶珊
天后 - 陳鈺琳
炮台山 - 陳嘉佑
北角 - 李予信
鰂魚涌 - 陳寶瓊
太古 - 趙家賢
西灣河 - 麥德正
筲箕灣 - 梁詠詩
杏花邨 - 黃宜
柴灣 - 徐子見

觀塘線
黃埔 - 鄺葆賢
何文田 - 麥瑞淇
油麻地 - 胡穗珊
旺角 - 朱江瑋
太子 - 李國權
石硤尾 - 冼錦豪
九龍塘 - 劉偉聰
樂富 - 梁銘康
黃大仙 - 陳俊裕
鑽石山 - 譚香文
彩虹 - 胡志健
九龍灣 - 潘任惠珍
牛頭角 - 黃啟明
觀塘 - 梁凱晴
藍田 - 王嘉盈
油塘 - 龔振祺
調景嶺 - 梁里

將軍澳線
北角 - 李予信
鰂魚涌 - 陳寶瓊
油塘 - 龔振祺
調景嶺 - 梁里
將軍澳 - 李嘉睿
坑口 - 鄭仲文
寶琳 - 馮君安

東涌線
香港 - 許智峯
九龍 - 陳嘉朗
奧運 - 涂謹申
南昌 - 黃傑朗
荔景 - 王天仁
青衣 - 冼豪輝
欣澳 - 譚凱邦
東涌 - 王進洋

南港島線
金鐘 - 梁柏堅
黃竹坑 - 徐遠華
利東 - 羅健熙
海怡半島 - 林浩波

西鐵
紅磡 - 任國棟
尖東 - 賀卓軒
柯士甸 - 朱慧芳
南昌 - 黃傑朗
荃灣西 - 易承聰
錦上路 - 李頌慈
元朗 - 張秀賢
朗屏 - 鄺俊宇
天水圍 - 何惠彬
兆康 - 陳樹英
屯門 - 黎駿穎

東鐵
紅磡 - 任國棟
旺角東 - 林兆彬
九龍塘 - 劉偉聰
大圍 - 吳定霖
沙田 - 衛慶祥
火炭 - 雷啟榮
大學 - 周曉嵐
大埔墟 - 林名溢
太和 - 陳蔚嘉
粉嶺 - 黃凱盈
上水 - 林卓廷

馬鐵
大圍 - 吳定霖
車公廟 - 陳諾恒
沙田圍 - 趙柱幫
第一城 - 黃文萱
石門 - 陸梓峂
大水坑 - 容溟舟
恆安 - 鄭則文
馬鞍山 - 鍾禮謙
烏溪沙 - 李永成

沙中線
顯徑 - 吳錦雄
鑽石山 - 譚香文
宋皇臺 - 曾健超
土瓜灣 - 馬希鵬
何文田 - 麥瑞淇

康城、海洋公園、迪士尼、機場、博覽館、啟德站附近冇泛民區議員當選，冇得改名

整埋路線圖

?

黨鐵 不了

好想不斷出入觀塘站

1. 泛民區議員選舉大勝，證明有大量民意支持
????
我以為大家都係含淚投

拉

咁多時間整埋圖...議員助理都幾得行

好心你地贏左就做下實事啦
係度搞埋啲不切實際既野 丟唔丟架

黨鐵民望只需跌不需升

智障唸法 拉

黨鐵不了，柒事多到永遠都唔可以原諒

坐九巴黃底兼職車長死臭飛手足揸嘅巴士好過，至少平過黨鐵又無罪惡感